
# api-service

Routes (/routes) : Ce dossier contiendra les fichiers définissant les routes. Chaque fichier de ce dossier représente un ensemble de routes liées.
    /verify-user -> prends en paramètre 'username' et 'password'
                 -> return true si l'utilisateur et le mot de passe son corrects

Controllers (/controllers) : Ce dossier contiendra la logique de traitement des requêtes. Chaque fichier de ce dossier représente un ensemble de fonctions liées à un aspect spécifique de l'application.

Configuration de la Base de Données (/config) : Ce dossier contiendra les configurations relatives à la base de données.

Helpers (/helpers) : Ce dossier contiendra des fonctions utilitaires comme les gestionnaires d'erreurs ou toute autre fonctionnalité commune.

# Installation

```
npm install
npm run start

```
